我認我係仆街，我只想扑野

前幾日個ex send whatsapp同我講話好掛住我，仲send左張佢既性感睡衣照比我,動機好明顯啦， 佢西痕想扑野。
不過我係到諗如果真係同佢扑左野之後，好大機會變返男女朋友關係which 我係唔想要，我只係想同佢扑野. 所以我想係到求教吧有經驗既巴打.

利申：我feel到佢仲好鐘意我

我買左件好性感既內衣呀.jpg

散左幾耐先 仆左先講

開得post 你都有答案

1年

點解分手先

扑左先講啦屌

問題係點樣開口先
現實係：大家都係各取所需，扑野果刻係有愛既，但落左場大家都只係朋友，唔會係情侶關係

唔通咁樣講咩。就係唔知點包裝點演繹好先請教呀

扑左先諗

約佢出黎睇戲 送佢返屋企囉

冇圖我點知點幫你呀

果陣自己選書大壓力唔開心唔想理佢
之後無搵佢，佢話係咪想分手我話係，之後就散左。之後佢2月後搵過我話不如返兜啦，不過我無理佢。
我都同佢離離合合過三次，唔想有第四次

太性感了

扑街如我話yes根本無問題，但唔想之後有男女關係

扑野*

認真 一定係扑完再諗方法變sp

好簡單，話sp

扑左先 當條女之後問你 咁我地而家係咩關係 你答佢我地已經超越左一般情侶關係 佢當下可能唔明 之後你唔好同佢有任何情侶行為 淨係約佢扑 佢咁都肯 咪做左你sp lor

利申: A0 9up唔好當真

男人老狗直接啲，話明只想扑唔想拍拖

第三次同佢復合果陣就係因為扑左野仲內射埋，逼撚住一齊返

同埋本身佢私下同我屋企都有小型既生意來往

我自己都係無用既，女人一喊，仲要係為左你而喊果陣，我個心就一定會軟曬，咩都應承。更何況佢仲要係我既初戀

sp

約親佢都扑野咪得

佢點樣逼你？

表達得唔好，逼似係我自己認為對佢既責任的一個綀綁。果次扑野好撚心刻，扑撚完兩個抱住大家，我地兩個喊住講曬自己心入面既想法，我果陣同佢講我做左好多令佢唔開心既事，同佢講會好好珍惜佢....下刪好多字

扑完之後冷冷淡淡囉死蠢

扑咗先啦

咁之後做咩又散

做啲愛出黎 唔做點愛呀

雞

見面乜都唔講即屌閪
屌完乜都唔講著褲走

我做唔出

自問自己樣柒既咪返兜
型既媾過第二個日日扑啦

約佢出黎 兜口兜面講已經無感覺啦

想長做長有

扑完 話冇可能再一齊返 離離合合好攰 話想keep住已家個關係唔想變 "咁樣應該對大家都好啲"

圖呢？

send呢個po畀佢 話咁啱睇到
睇下佢get唔get你意思

我依家係到腦交戰緊
天使：你唔好搞鳩人啦 話曬都係初戀 唔鐘意人就咪搞人啦
魔鬼： 如巴打所講，扑撚左先唔好諗，做sp囉

打友誼波有咩問題

我條j都出賣左我，係我打字既同時細佬佢係咁流d前列腺液出黎

我尋你開心 你尋我開心
我們還有什麼可以恨？

仆左先諗

直接問佢係咪要扑野

扑你就扑啦，係到攞彩咩

魔鬼win: 話明仆街仲理d咩責任呀，扑左先

唔係想攞彩

加油星

記得影相留念，長扑長有之餘又唔洗打搞到伯友

佢都係雞嚟 洗咩認真

我會不定時更新status

多謝用心比意見我既人

問唔多 應唔應該先小人後君子 同佢講我只係想同佢有肉體上既關係？

多謝巴打

拿同佢講左就唔洗旨意以後扑完（當有得扑）散左仲有計傾 除非佢自己咁折墮 睇你係咪真係以後sp完冇所謂
另外 我都要屌撚醒你 有啲仆街真係會害人一世 陰影抹唔去 唔該衝動既時候唔好下決定 代入諗 如果你係個女仔既老竇 你都唔想個女比人咁樣糟塌 世界有報應 自己都會成世人有罪惡感 抹都抹唔甩

講咗先啦
如果佢一心以為今次扑完野又可以復合咁就唔好啦

我係仆街黎嫁 唔好同我講呢d狗屁
我到底係咪仆街

天使please

扑啦 女人都係雞黎

冷淡咪長做長有

好似比緊假希望佢咁

放過人啦仆街

一日仆街 一世仆街

唔好出去 狠心拒絕啦
長遠以黎佢只會一路用身體綁住你
不如唔好比希望佢 等佢快啲放低啦

點解多左咁多天使嫁 我屌

你班天使睇下個title 先啦
我係仆街黎嫁 我只係想扑野

唔係天使 親身經歷話你知姐

點解佢要咁做
佢有朝無啦啦打比我話想同我傾計
傾計果個模式就好似果陣拍緊拖果陣（留意返個時間：分左手成年嫁啦已經）
唔通真係要對一個人絕情先得 對住佢我真係做唔到冷冰冰

佢問我有無掛住佢 我答我有時候會
唉 唉 唉
係咪比錯左signal人？

我好記得 15年年頭同佢第三次復合
點解要咁對我
唔通我對佢黎講我係佢最好果個

你撫心自問點解會答有時會

仆街！唔好害人啦！
你上得來問都應該未仆街得哂
放過人啦好嗎
block哂佢所有野 唔好再俾佢以為仲有可能
要仆野出去援交又好叫雞又好識sp都好
明知人地對你有感情就唔好搞人啦

唔 好 扑 人 ！ 完！

如果有左你就一世架啦
自己諗清楚

小心日後自己個女都係咁

收皮啦，想扑野就想扑野啦，打大篇野搏乜撚呀，搏同情呀？扮聖人呀？收皮啦

想仆野點解唔可以叫雞 偏偏要搞個正正常常既女仔
你以為揾sp好高尚咩 其實同叫雞既分別係你既私家雞 我諗五明點解唔比小小錢叫雞反而要害尻人 仲要屌完再怕人地諗多 又要屌又要怕 正一仆街撚樣